2019年頭D驚多到玩唔晒

RE2
KH3
Metro
DMC
Sekiro
Days gone

ps4?

頭D

咩PS4?
呢到全部PS4都有得玩

任天堂

同你一樣

索狗打丁post

Anthem
雖然一啲都唔信EA，不過機甲真係好正

SWITCH今年有咩玩想知?

zelda大亂鬥mario odyssey呢幾隻屌上面堆索狗柒game

仲係依幾隻

zelda九百幾粒種子,120個神殿,無限自由度,玩返年幾兩年都不為過,點解唔講得

冇嘅
但係玩得多會悶姐 仲有咩驚推介

電影年+遊戲年
個個月都一套大片+一套大作

splatton2,星之卡比,mario kart,pkm go

今次真係任天堂流淚

講開mario 最新出嗰隻真係有d悶
D 關又唔難玩

你儲齊晒d星星先講啦

悶呀ma
玩法又冇新意
4個人玩仲要用隻0n9嘢

仲講緊呢堆
出魔女3, 真女神再同我講啦屌!

不了

星之卡比同pkm go , 幾年前既3DS, NDS版仲好玩

星之卡比

呢隻WII都玩過, 當party game咁玩
無odyssey咁好玩

好心唔好用PS4思維諗野啦,任天堂d一廠game唔同個d乜野所謂嘅3A速食大作,隻隻玩唔夠一百粒鐘就封塵,zelda我玩到2xx粒鐘都仲好有新鮮感,xenoblade2儲劍都有排你儲啦,DLC內容仲要夠玩成5x粒鐘,頂得住一隻完整嘅game

任記fans/打手都幾撚煩
利申: switch/ps4/pc都有玩

乜撚野叫PS4思維
ON9 ZELDA搵晒D種子你唔悶我都悶 新鮮感
玩左1XX粒鐘我已經夠
仲有我講緊2019年頭你衝出黎做乜柒姐?

老任fans真係cls

出game咁快做乜?而家任天堂已經出左嘅game都起碼慢慢細味幾年,我真係唔想佢出咁多game tim呀,咁多好game都係玩唔得晒

我已經分唔到真與假

你呢d畀d垃圾速食索狗game養到個人冇晒獨立思考嘅人唔明架啦,真係夏蟲不可語冰

暫時得dmc有興趣

真係癡撚線 唔知俾咩反應好

sekiro都無?

ps4咁多game玩，條友都得閒係到反串任豚

以後頭d有新game

以為

仲諗緊點會多到玩唔晒

metro係2020年出, 今年未出

幾期待days gone
當年出game play一直望到依家

day gone憑經驗話我知佢只係另一隻羅拉+喪屍

我都唔太睇好 上次去ps4試玩 一多屍個fps跌到落十幾廿幾
希望劇情上有驚喜

請問PC有咩GM介紹?

標題我睇咗做 2019 年 頭文字D Game 多到玩唔晒

我好撚膚淺
我等緊anthem同jump force

咪撚理
真心又好 假又好 都係痴痴地線

csgo

好撚多驚要玩
我呢兩個月已經係jump force,anthem ,DMC5, sekiro
都仲有d細製作d既想玩
其實寧願分開d月份出 今年撞哂

BTW ea仲整左apex legends黎打自己隻anthem

除咗sekiro有啲興趣

God Eater 3

巴打好有趣
達仔玩年幾兩年
地圖大成倍牛仔咪要五年咪計線上模式
咩game唔洗玩

Catherine

成個post入面除左我之外唯一一個正常人

mario odyssey係好game 但ps4大把game好玩過佢
mario有幾點我唔鍾意
1. 冇得set手動視角 一定要用自動視角 我自己轉好個視角又幫我自動轉走佢 之後我又要轉番去 成日轉黎轉去好煩 好影響遊戲體驗(視角正常有得set mhw都有得set)
2.冇得set十字制去移動 一定要用搖捍移動 我自己玩古惑狼呢d game會用十字制移動 因為操作會比較精準 不過影響冇自動視角咁大
3.有d位逼你拆個joycon出黎先過到 eg.打排球個到逼你一定要一個人開2p mode先過到
4.逼人搖手制 我玩switch基本上都係訓係床到用掌機模式玩 本身部機都重搖起上黎好煩 仲有我打側訓根本搖唔到 每次去到呢d位我都要得特登起身 開燈 set好部機(放支架 校角度) 再拆joycon出黎搖 搖完再放番joycon 收野訓番底
5.冇咩劇情導致冇咩熱血位冇咩feel 得月之國入教堂個幕見番全部人個陣有些少feel 全程冇咩feel 所以我覺得好悶
我係劇情派 冇劇情冇feel我會覺得悶 我冇辦法玩十個鐘俄羅斯方塊然後同你講唔悶

咁老實講獨佔game都有幾隻既
火焰之紋章, No more hero, Yoshi , Luigi Mansion 3同 Daemon X Machina, 之後會唔會再announce多d 就唔知了

不過我都係主力pc, ps4 同switch 有獨佔game出咪開黎玩下

佢地可以一直玩俄羅斯方塊玩千幾粒鐘 我細個見識過 佢地係為左玩而玩 好似上面個巴打咁儲劍 為左儲劍而儲劍 我自己就做唔到 rpg game爆左機玩多陣睇下有冇隱藏劇情我就會玩下隻game

swtich隻mario odyssey我用左60個鐘100%爆機
但係mhw我玩左2百幾個鐘都未白金到
我都想ps4隻隻game玩唔夠一百粒鐘就封塵 我仲有7百幾隻ps4 game要玩 我想快d玩晒佢

3月迫到爆哂
先玩coop game再慢慢清單機game

Steam姐 玩Ps4版囉

4月

火焰之紋章真係今年期待嘅大作之一
不過講想玩嘅，我反而係好想Switch出番Wii Sport Resort或者續集
過年同班朋友玩party game嘅時候就會發現冇咗呢隻game真係差好遠
另一隻好想再出嘅係Ubisoft嘅賤兔
勁懷念以前響Wii玩賤兔，4個friend一齊一路鬥一路喪笑
而家Switch嘅Party Game實在太少同太弱
數來數去都係得Overcook，Mario Deluxe，大亂鬥，Mario Party同Mario Kart比較擺得出嚟玩

劇情應該無乜驚喜, 但performance應該有改善既正式版
都係打下喪屍群, 同埋玩下電單車

今年無, 上年我推薦Dead cells, Crosscode, 再耐d Hollow knight, salt and sanctuary

暫時只想玩anthem / division 2

等出新版先玩

我都劇情派, 但玩mario無理由用呢個心態去玩既咁就

隻隻都岩玩先得架

真心好悶，又成日彈驚，不了

玩過beta爆埋困難蜘蛛

幾時出返隻ps4版頭d

淨係想玩dmc5同隻狼

ps4 fps game, 不了
等steam算啦, 又唔急既

任迷係咁

心諗乜撚野頭d
以為有新頭d街機移植

我都唔知講乜好

單人驚無咩所謂, 對戰驚就另計

no man sky可以玩一世

我覺得mario odyssey欣賞價值>好玩程度 隻game好多位都做得好好 成隻game都係創意 但如果戰神同mario odyssey比我會玩戰神

反雲又輸

錯po

做咩講講下PS4同PC有隻任豚走左入黎?

日本仔啲野呃貨幣

會錯意以為2019有頭文字D既game玩

兩個假膠唱雙簧黑任都信佢地係任豚
明明真果班任豚成班都係到屌緊老任唔開發佈會成個2月冇game玩

Switch好似會有數碼暴龍同牧場物語
Ps就devil may cry 屌打，如龍
Anthem 好似幾有睇頭
PC冇咩特別 但APEX團隊合作好正
聽聞好似3月會有三國 戰略遊戲?

19年頭出牧場？

任豬🤦

最新嗰隻頭D街機有冇人玩緊？

我以為 下 有新頭d 出。。？

大把人玩，機鋪4部機長期冇位

以為頭文字d

機鋪買少見少
得返廢老廢青場

樓主頭D diehard fan confirmed

有咩電影?
成年無睇過戲

淨係想知對馬同cyberpunk 幾時出

以為會移植頭d

Pc 世界第一